對818既一項建議

呢篇係以現時需要勇武中場休息+和理非抗爭為中心既一個建議方安

睇之前，建議先睇以下內容：
吳志森：咁落去，呢場運動會輸 而且輸得好甘！（分析＋建議，請入黎睇睇）

轉發:一名政府人員的看法

公務員黃絲老豆話：「林鄭已經透露咗......」

林鄭月娥呢排話要俾啲時間政府
而呢排好多風都係吹事後有獨立調查委員會

所以我係到建議一件事：
既然話林鄭話完左呢件事後就“修補”社會關係
咁我地應該係818 要求林鄭係828之前向公眾提交“修補時間表”

中場休息，重啟 DEADLINE

要求提交時間表

要佢用時間表去回應我地既訴求
如果較“遲到既公義”都俾唔到我地，我地就更有理據去升級我地既行動
而呢個時間表，亦係俾中間派別人士去睇下政府有冇心去解決當前問題

但
如果個時間表冇委員會，冇政改
中途仲要拉人，咁當我冇講過

五大訴求，缺一不可

完

推

推呀屌

推！

pack